想問下咁多位意見～～

我想問咁多位

男朋友有屋企人走左
我屋企有呢條 👉🏻如果有屋企人走左
係唔可以去人屋企 人地都唔可以你到
咁我上網睇其實過左100日係可以既
於是我就同佢講100日之後可以去你到
但唔代表 呢100日唔搵你 唔一齊出街 只係唔去你到姐
咁請問大家點睇呢件事 覺得以上手法邊到出左問題

推

你男朋友又唔係你屋企人

咩過咗100日先可以見面喺道教還是佛教？
你最好同佢講清楚點解囉 費事佢誤會

自膠

但我知佢有屋企人走左 咁我咪唔可以去

其實你問乜
姐係你覺得有問題？

講左 佢覺得好無辜 我有同解釋 如果你去其他人到佢地唔介意冇所謂 但我屋企有呢種嘅思想

我男朋友覺得有問題 但我覺得100日姐 其實屋企忌呢啲 咁我可以點

唔上咪唔上

可以見
但唔可以去任何人屋企

你屋企人真係忌呢啲野咪叫佢忍下囉
100日唔多 有需要咪爆房囉

屋企傳統，唔鍾意咪叫佢收皮囉
又唔係唔見得，三個月唔上屋企係咪要死
嗰個屋企都有啲規矩㗎啦，有問題叫佢同你老豆老母講囉

一係接受
一係等候

但男朋友覺得我有得揀 只係你想唔想姐

忍下啦 最多咪去酒店